覺唔覺感冒黎講喉嚨痛係最辛苦

發燒發冷鼻塞都可以行埋一邊先

通常一喉嚨痛就會感冒同咳

Agger

啱啱先喉嚨痛完

喉嚨仲痛緊

喉嚨痛到連呑口水都痛會想死

我覺得鼻塞慘好多，覺都訓唔到

You know that feel

喉嚨痛都會好難訓

咳到肺都甩先係最痛苦
鼻塞發燒都瞓到，咳點撚樣瞓
仲有喉嚨有痰

利申病咗成個禮拜兼脷面生飛滋

完左咪好

喉嚨痛到連抖氣都痛
d冷空氣一入咽喉

鼻塞都話可以搵野通
喉嚨痛/發炎果啲
抖氣又痛 吞口水又痛
無時無刻都痛 屌你老母

唱唔到歌好痛苦

喉嚨痛緊
飲水尬痛

喉嚨痛 一咳就幾日

啱啱經歷完 不過我覺得牙肉痛仲衰啲